hi costa🐶

入冬了

我隻狗唔得閒

hi.

gummm！

who

not u

sure

唔好打佢主意！要食狗肉就返大陸食！

emilabb 隻狗

u =廢馬

喂

魯爾也要來一口

Bb

Hi snake

唉 谷草未失過前4 好馬反

Cos b

Hi all

感情台台主教我cow女oj?

佢日日換女
好能屈

🤔

今日系九龍灣見到你

邊個位？